基奧特留左大鬍子之後勁左好多😍

基奧特 又高大又靚仔
仲係英超嘅空中霸王
留咗鬚之後仲要勁咗好多

阿記前鋒 人才濟濟
今晚對李城仲唔贏到開巷

阿仙奴的fans去曬邊

點勁法？

好想幫佢含

頂波屈機 爭點無敵 空中霸王
而且非常強壯 腳法超群

勁過新買果個水貨

咩水貨
拿卡係反擊型前鋒 唔係浪得虛名

法甲神射手銀河唯一牙記真核 住烏

牙仙奴唔係反擊型球隊

係爺爺新策略

今晚睇基奥特發威

今日唔出義和b?

基佬

銀河唯一

如果阿記冇住烏
呢幾年都入唔到歐聯啦講真

啲絕殺波同追和啲波
加加埋埋都值7-8分

鋒線最強人物

加時絕殺型到
開季阿仙奴氣勢如虹 英超冠軍仲唔係手到拿來